［突發］美兩眾議員奶共 反對民主人權法案

香港狀況危急

美國兩位眾議員或與中共和談。親中的民主黨員 Rick Larsen 更表明反對通過《香港人權及民主法案》，認為香港政府聽取民意就足夠。另一位，是共和黨的 Darin Lahood。

不要以為中共不會用黑金美給美國國會議員。香港這次輸掉，我們會被滅族的。新疆維吾爾族怎樣，香港也可以。現在是危急之時，不是戰勝之時 。

希望大家可以在推文中清楚表達香港人的意願。

兩位眾議員的標文：
@replahood
@RepRickLarsen

相關 Twitter 推文：

全部人上Twitter做野，但係請保持禮貌

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

共和黨支持㗎嘛

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

推

push

Push

PUsh

唔好以為美國奉旨支持你。

要美國支持香港? 美國有咩著數先? 退一步諗,美國唔支持香港, 美國會唔會好大鑊?

今日林鄭見在港央企, 等於宣佈香港經濟日後會由央企話事,損害所有外資企業在港利益。何不好好利用呢個核彈?

另外,美國支持香港人,可以利用香港作為牽制中國的棋子,香港人又可利用美國保持生活自由, 雙方互利。

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14